到底有幾靚先會落街食個飯都會比人抄牌？

人靚真係好 好葡萄

人靚乜都唔使做就可以係圈子裡面出名

做錯野都唔伯比人鬧 個個爭住幫你

食飯唔比錢

有樣缺點係可能會比你呢類loser妒忌

😃

可以同靚仔拍拖

我今生明明抽中首抽（男神樣180)

但過程出事（兔唇）

下世可能無兔唇但一定抽不到首抽（金城武樣）

認命了

喂唔好咁廢啦 辣撚殺 渣ga

唉

單眼鼻鼻翼大顴骨高圓臉 所有醜嘅特徵集於一身

肥唔肥？

呢樣真，深深明白

唔洗羡幕我

呢個真
靚女拎重野出街會有陌生人黎話幫佢拎
落雨冇遮會有陌生人遮佢
自己去食飯個陣會無啦啦有人請佢食野
之後靚女會好真心咁同你講呢個世界有好多好好心好nice既人，覺得人同人之間既關係好溫暖
完全唔會知道係因為佢地靚先有咁多人對佢咁好

靚人對人都好d 因為身邊既人都對佢好

係 成日都有人幫我搬嘢又請我食飯

咁你有冇痾屎

your face your fate

有試過 架車泊左唔超過十分鐘就比人抄牌

入部lift有3，4個男人幫佢㩒住部lift
出街成日比人望 有男人望到仆街
搵工唔洗in都請
周圍身邊人緣極好
人靚真好

read